\section{Screenshots}
\label{att:screenshots}

Die nachfolgenden Screenshots sind auf den wesentlichen Bildschirminhalt beschränkt. Leerflächen wurden zugunsten der Platzersparnis abgeschnitten.

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_01.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 1 - Auswahl der Region}
	\label{fig:screenshot_01}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_02.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 2 - Ansehen des Einführungsvideos}
	\label{fig:screenshot_02}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_03.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 3 - zu lesendes Zitat}
	\label{fig:screenshot_03}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_04.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 4 - Wissensvermittlung Vektoren}
	\label{fig:screenshot_04}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_05.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 5 - Ansehen der im Workshop dokumentierten Videos}
	\label{fig:screenshot_05}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_06.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 6 - Auswahl der Videos, zu denen Feedback gegeben werden möchte}
	\label{fig:screenshot_06}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_07.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 7 - Auswahl des leeren Feedbackfeldes oder ansehen eines bestehenden Feedbacks}
	\label{fig:screenshot_07}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{screenshot_08.png}
	\end{center}
	\caption*{Schritt 8 - Abgabe des Feedbacks}
	\label{fig:screenshot_08}
\end{figure}

\section{Fragebogen Demonstration}
\label{att:Fragebogen_Demo}
Um die Zeit der Probandinnen und Probanden nicht zu sehr zu beanspruchen wurden die Fragen auf fünf Kernfragen vor der Demonstration und vier Fragen nach der Demonstration beschränkt. Sind im Gespräch weitere Fragen aufgekommen so wurden diese individuell abgefragt. Die nachfolgenden Fragen sind als ein Gesprächsleitfaden zu verstehen. 

\subsection{Fragen vor der Demonstration}
\label{attsub:fragen_vor_demo}
\begin{enumerate}
	\item Benutzt du Social Media? Wenn ja, welche?
	\item Welche Online-Plattform benutzt du sonst regelmäßig?
	\item Lädst du regelmäßig Content auf eine der genannten Plattformen hoch?
	\item Wie sicher würdest du dich im Umgang mit dir unbekannten Online-Plattformen einschätzen?
	\item Was muss eine Online-Plattform bieten, um dir den Einstieg zu erleichtern?
\end{enumerate}

\subsection{Fragen nach der Demonstration}
\label{attsub:fragen_nach_der_demo}
\begin{enumerate}
	\item Wie einfach oder schwierig fandest du den Einstieg in die Plattform?
	\item Fühltest du dich von der Plattform ausreichend geführt?
	\item Welche Erwartung hat die Plattform nicht erfüllt? Was hättest du für einen sicheren Umgang benötigt?
	\item Haben die Einführungsvideos dich ausreichend informiert?
\end{enumerate}

\section{Quellcode}
\label{att:quellcode}
Der Quellcode befindet sich einmal in der digitalen Version dieser Bachelorarbeit als Archiv, kann aber auch in folgendem GitLab-Repository eingesehen werden: https://gitlab.com/protux/collop
